## Weather Forecast App (React + TypeScript)
```
 Create React App:
   быстрый старт из коробки, т.к проект небольшой и не требует сложных настроек. 
 
 Управления состоянием приложения: 
   Redux (наглядность и удобство в разработке, хотя можно было и средставими Reaсt ограничиться);
 
 HTTP-запросы: Axios 
    позволяет избежать написания больших объёмов шаблонного кода и сделать код чище и понятнее);
 
 Верстка:
   mobile-first (приложение явно больше для мобильных устройств подходит);
   
 .env - для хранеия приватного ключа  
 
 ## Не успел:
 
 доработать инпуты;
 
 TypeScript для меня новая технология, поэтому не так активно использовал,
 но это отличный инструмент, в дальнейшем буду использовать.

```
### GitHub Pages: https://kstdbrv.github.io/weather-forcast-app
